{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_027990",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "우림"
    },
    "text": "出会いの ウ、森の リン、出会いの森であるウリムです。 位置ははデパートの薬局から赤十字病院に入ると、韓屋の門と竹林に出会うことができます。 ウリムでは、深い香りを含んだ水色の茶をプレゼントします。 さまざまな種類のお茶を楽しみながら、あなたの人生がより深く多彩になることを願っています。 センチのときは煎茶を飲みながらヒーリングし、特別な味が欲しいならパパなぜウーロン？を選んでみてください。 ティーバリエーションシリーズとしては様々な味が楽しめます。 緑色のさわやかな味である春風流水、五味子のさわやかな味である五味子ブルース、ココナッツとピンクベリーを組み合わせたココピンクなど様々な味が味わえます。 アルコールティーカクテルとしてはロマンチックなブロッサム、新婚夫婦に似合うウェディングピーチ、清涼感のあるブルーラグーンなどが用意されています。 ストレートシリーズでは、高品質のお茶が楽しめます。 細雀、ギムン、アッサムFTGFOP、ダージリン1st flushなど様々な風味をご体験ください。 コーヒーメニューとしては、まんり香ラテ、ほうじクリームラテなどが楽しめます。 ミルクティーとしては、ウリムミルクティー、アールグレーミルクティーなどがあり、デザートとしては、エッグタルト、みたらし団子、あんバターモナカ、抹茶クリームロール、アールグレーケーキなど、さまざまな種類のデザートが味わえます。 これらすべてのおいしドリンクとデザートをウリムで体験してください。 美しい森の中で新鮮なお茶と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウリムの位置はどこですか？",
            "answer": "ウリムの位置は、デパートの薬局から赤十字病院に入ると、韓屋の門と竹林に出会うことができます。"
        },
        {
            "question": "ウリムではどのようなお茶が楽しめますか？",
            "answer": "ウリムでは、深い香りを含んだ水色の茶を楽しむことができます。さまざまな種類のお茶があります。"
        },
        {
            "question": "ウリムの特別な味のお茶は何ですか？",
            "answer": "ウリムの特別な味のお茶としては、パパなぜウーロン？があります。他にもさまざまな味が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウリムのティーバリエーションシリーズにはどのような味がありますか？",
            "answer": "ウリムのティーバリエーションシリーズには、春風流水や五味子ブルース、ココピンクなど様々な味があります。"
        },
        {
            "question": "ウリムではアルコールティーカクテルも楽しめますか？",
            "answer": "はい、ウリムではロマンチックなブロッサムやウェディングピーチ、ブルーラグーンなどのアルコールティーカクテルも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ウリムのストレートシリーズで味わえるお茶は何ですか？",
            "answer": "ウリムのストレートシリーズでは、細雀やギムン、アッサムFTGFOP、ダージリン1st flushなど様々な風味のお茶が味わえます。"
        },
        {
            "question": "ウリムのコーヒーメニューではどのようなドリンクが楽しめますか？",
            "answer": "ウリムのコーヒーメニューでは、まんり香ラテやほうじクリームラテなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ウリムで楽しめるミルクティーは何ですか？",
            "answer": "ウリムで楽しめるミルクティーとしては、ウリムミルクティーやアールグレーミルクティーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "ウリムのデザートメニューにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ウリムのデザートメニューには、エッグタルトやみたらし団子、あんバターモナカ、抹茶クリームロール、アールグレーケーキなど、さまざまな種類のデザートがあります。"
        },
        {
            "question": "ウリムでのお茶とデザートの体験について教えてください。",
            "answer": "ウリムでは美しい森の中で新鮮なお茶と一緒に幸せな時間を過ごすことができます。おいしいドリンクとデザートを楽しんでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 577
    }
}